沈旭暉同蕭生激情對話！！

沈旭暉都會笑

好少見

燒山好野

3分13秒

沈都知咩事起到笑

2條岸鳩仔，一個政府決策組做緊，一個講咩都錯

蕭生都識同人做節目！！
估唔到原來沈旭輝都會笑！！

無啦啦佢又可以過到台灣

好彩佢好肯定話冇機會光復

紅底 淺藍

屌 沈平時咁認真

都比蕭生引到笑

咁快cap左

呢集幾好睇

你係or 你係鬼

2020 仲信沈旭暉同蕭生都知係唔識政治既泛粉